如果大帥哥遇上傑克船長會點？

誰大誰惡誰正確